點識新朋友

Hi

周街hi人 每日hi1000個 得1個應你都好 1年就多365個朋友

不愧係‘player’